［倚天屠龍記]大陸版殷素素 - 陳欣予

《倚天屠龍記》已經第8次被拍成電視劇，而今次的內地版本，由曾執導新版《射鵰英雄傳》的蔣家駿操刀，而上次捧紅了年青演員楊旭文及李一桐，有過成功例子，在新《倚天》亦主攻小鮮肉，尤其一班主要女角，更通通是年青美女，其中演出殷素素的陳欣予，更是只得27歲的90後，曾演出過《幻城》及《泡沫之夏》，但陳欣予要演活這個亦正亦邪的角色，看來是有點稚嫩，未必令人信服。

拍完又拍

最近新版《倚天屠龍記》開播，劇中女演員顏值都很高，除趙敏、周芷若等扮演者顏值超高外，其中張無忌母親殷素素扮演者也驚艷網友，被讚太美了。其實殷素素一出場的時候，就驚艷了很多網友。已經有越來越多的網友紛紛留言，紛紛稱讚殷素素顏值太美了。

其實，陳欣予本身就長得甜美可人俘獲了很多的觀眾，此前，她在玄幻劇《幻城》中扮演的潮涯，給人印象深刻，而且她那清新靈動的裝扮更是得到觀眾的肯定；在諜戰劇《破陣》里，她飾演的何雲音頗受肯定，她的表現不僅受到了導演的好評。

陳欣予不但長得好看，還是一個高學歷的學霸，她畢業於名牌大學，是復旦大學的上海視覺藝術學院畢業生，學的是美術專業。中國內地演員、模特。陳欣予在拍戲之前，曾挑戰許多極限運動和競技遊戲的比賽項目，獲得過非常好的成績。

陳欣予扮演的殷素素確實很驚艷，圈粉也是自然的，據悉她還先後出演過《蘭陵王》、《大當家》、《千金女賊》、《何以笙簫默》等電視劇作品。陳欣予從小就熱愛表演，只不過父親反對她最終去復旦大學學了美術專業。後來她在大學時期她認識了一個演藝經紀人，從此開啟了自己的演藝之路。

陳欣予雖然名氣不大，但是很努力。因為喜歡所以投入，所以能出好成績。陳欣予飾演的殷素素獲得了超高的評價。她擁有好看的顏值、不錯的演技，看來這次要火了。

原來先27歲

Fuckable

大陸西，不了，合港蝗囗味

好正

幾正

g

趙敏同周芷若呢